考車.

考左2次（棍）都肥
2次都係大tick 超越物體 未能注意路面狀況
呢個到底係咩意思
自問擰足頭 佢話未足我心服..
朋友就話可能過死車未夠一米
咁我要過一米 就要過雙白
咁我心諗過雙白實肥啦 所以我貼雙白
但又未夠一米 就係肥我呢樣？

咁我可以點做 求賜廢
準備再花彈藥黎多次

有冇超越物體前減速，打燈，望對頭車先過？

前面有紅van係左線
打燈 打燈擰頭 對面好後先有私家車
我後面冇車 咁我過完 打返左燈
照直行
咁到底錯左咩

係紅van 後面停 等佢開走 再開車

有冇打算轉自動波

咁到底左邊係死車定紅van

紅van 停左 （冇客冇司機的）

冇啊 再考

紅van 係停左係在到 但冇客冇打燈的（熄左匙）
咁我咪打燈抽右過佢